[皇][上帝呀]艾巴對皇家馬德里

3月4日 23:15

不詳。。。

我好過某某啦

擔咁快好番

今晚理想陣容
4321

後防 拿大人 拉隊 比比 積仔
中場 米路 摩迪 高仔
攻中 James Easy goal
單箭 馬撚

冇呀朗 我都不想睇了

每次無阿朗, 個個都不射男
賓周鳩鳩下又一場

想睇Diaz Mariano用生命踢波

不過前題係有得出

無b9 更不想睇

伊巴D人太硬淨 賓周肯定冇下爭D波
（真心左）

乜唔係叫伊巴咩

Now 好叫似艾巴？

又似叫e bar

今場十卜出占屎 多個人射波
靠條撚樣真係收得皮

一陣你就知死！

又話西甲幫皇馬
bale而家禁兩場

馬德里政府又做野！！！停得兩場！！！！

今晚去差館探監 睇半場算

難得早場都要睇西波 正臭閪！

有監獄馬，不了

探賓周馬？

馬會讓球盤由讓一轉為讓半一
唔通皇馬真係要輸？

探癲狗

isco又sub
光頭佬我屌你咩

出擔泥佬

james加danilo

玩撚完啦 有擔泥佬

出阿辛斯奧都唔出伊斯高

正仆街

瘋了 都瘋了

賓周加擔泥

輪換到傻撚左

攰死isco咩

攰得去邊呀
上場難得正選60分鐘就比人換走
下場歐聯肯定又後備

我會記住光頭佬有份趕走Isco

想羸然都難

有占士

雖然迷占,但覺得伊斯高都值得正選

擔泥老
準備比人456

丹尼路
沾屎

出哂幾大毒瘤

唔續約
不了

左占右機 咪又係玩燒味 有咩高章波

上次比比幫擔泥佬係咁執屎 執到傷埋
再睇擔泥佬表演

雖然反占 但今次佢真係臨危受命

如果今場可以帶到皇馬贏得光光彩彩 復活節前都唔反住

得條大賓周係到都玩燒味既話
人唔笑狗都吠

無佢打得仲好

以往佢傷完出反而無事 踢得保守

佢踢番順又會有戇鳩標波 禁區雪糕筒 進攻當自己踢緊攻中

戇鳩

無阿朗全部HEA踢+做不射男

阿朗傷左？

我擔大旗

258822

10號果個先係

今晚
占士將會話比大家知
點解佢當年比人叫新c朗

link？

白色旗

屌
今日個韓國排球女皇有比賽搞到皇馬場波去左收費頻道度播
要用電腦睇

link?

今晚伊巴屌打我皇

有件咁既事

講緊佢係產房個陣 ?

垃圾皇

綠豆點睇今晚個陣

無C朗無大聖

出新金童真係唔知講咩好
佢既實力未夠料踢皇馬既三中場
串連能力差
背向對方球員 拎波轉身既之力差

真係打撚死摩迪

一陣間你地就會知我講咩

探隻癲狗

早波，希望睇到負碌皇然波

出辛仔都唔出isco

我估應該占屎打中場
新金童踢c朗個位

morata c朗連後備都無? 搞乜

達仔 猩猩停賽

落雨

天亡我皇

差唔多
但沾屎視野至少好d

爛地

泥地賽

買咗$5000客其他

爛地最岩打燒味
但達朗猩都不在

C朗傷左

放題

有冇ACESTREAM

唉冇我朗

靚配合

賓周

如夢初醒

好波

個場爛到

全民集資先升到上甲組 算係咁啦

沾屎

點解個場可以咁爛

sop://
sop://
sop://

唔交落去畀機師

Pedro Leon入波100%

笑左 仲想推番順腳
推多下咪比人拎埋囉

有無手機link

剷草

達仔停賽,C朗傷

佢應該想推順就射

擔泥比乜鳩

擔泥傳乜撚

擔泥佬成功清波

真係好on9

屌到唔想屌

屌你擔泥佬

咁既垃圾可以係皇馬有正選踢

擔泥老生性d得唔得

擔泥佬呢個直線

丹狗 笑撚死人

賓周真係又慢又零身位

賓周有無一次係唔輸身位

賓周咁撚肥都零身位

如果馬里安奴 呢球應該攝贏身位

今場睇我賓carry

賓周除左直線跑完比返個波人之外真係冇撚野做

一個咁大份又慢既球員 竟然每次都想用速度過人

仲要每次都輸身位

賓周1:0

入球

擔泥佬係咪晚晚幫施丹含撚?咁都有正選踢

-6足球

-6

屌你占屎

講咗

搞掂 carry

正氣

無左呀朗前面活躍左

賓周又然

食屎啦賓周
對面龍門柒咋

賓周負碌到

占士又打小組配合了

講左搶大旗

-6到

又可以永續賓周正選

百屌

擔

又可以永續賓周

睇得出今場正氣唔儲氣

對面個龍竟然甩手

賓周真係死好命 達仔停賽期間可以執定包袱

馬撚都可以揀定下家

班大帝傷左
仲出力證明自己重要性不低於我朗咩
揀波踢架賓周

賓周馬最撚勁

新金童傳到咁鳩都有波入

又永續

比比個頭幾型

達仔繼續坐了

真正弱隊刷數據

疤狗出嚟講句野啦

R哂頭
一個正前鋒部依d位都有啖好食
明明行入中間少少一掂就入

標題上帝=b9🤤

做咩姐你

擔泥今晚落腳好準下

擔泥費事做放題，下下人地帶波都成身訓落去

咪撚理佢
上個post都有入黎搞事

擔泥冇咁鳩

唔鳩喇 小禁區個龍又出唔切

擔泥其實幾靚仔

等睇送頭

打得好又屌

睇唔慣 都係光頭順眼啲

做乜鳩

主要係對面個龍第一下救又救唔曬 禁區班防守球員又睇波

擔泥如果有波入我迷泥

擔泥未熱身姐

擔泥都有人j

幾比幾

賓周入波終於追到拉膠

賓周真係死好命 成日死唔去

比比唔好走啦
提子點都比你打世盃正選架啦

今日條後防暫時都唔錯

全部後衛之中佢最穩
真係唔可以走

皇馬唔同比比續約 ？

占士出到忍術反越位

辛仔＋機師啲活力
仲有助防

碧基又有野講喇

屌
都唔夠人好心留住先啦

比比大哥

屁屁無做武憎 還俗之後真係好好J

標波同單防都好穩 後場仲可以猜到兩腳

占士神級助攻！！
2:0

真係carry

神射手

沾狗波都斬唔起

比比老啦 30有4
睇住佢由狂暴變純

又要我carry

0:2

痴撚線
占士斬波已經起越碧咸了！

下？

又-6一球

我完全唔意外

好撚靚

大聲d 邊個入波

又係正氣

賓周入2粒

平手姐

賓周又入！哈！

辛子谷埋 今場一次過爆出來
夠活力 同機師雙翼瘋狂出波 正

病貓返黎了

邊個助攻

儲完氣

咁都比占屎同賓周入到，天無眼

下季搵華利祖頂比比真係有d危
要搵拉膠帶佢地

又助攻了

兩大英雄

賓周食春藥

擔大旗

賓周又可以踢多幾年

大家知賓周咩料啦 反賓可恥

感覺無左呀朗前面順左

哈美斯

迷賓又然

成班後衛食花生

屌你賓周竟然燒味都入到
占士真係好恐怖

對面掛住舉手...

-6 feel

十旋斬

拖舟:賓周+10場正選

投降喇 唔反賓喇

迷占黨要出現了

下場又要儲過

即係下場開始正氣又要重頭儲氣

有賓可需達

係因為對伊巴

占士靚斬

達仔molamola

鳩十場勁一場 好波

占士斬波無爭議係地球最強

施丹讚好

球王

宇宙最強

擔泥

大撚鑊

米路

達仔唔該乖乖地做後備

可能心諗that's my boy

擔泥又7

人地後防睇波姐

我媽媽接應占士斬波都入到

伊巴贏華倫4:0 打小個和左皇蘇

助攻

牙朗應該還返個金球獎比大賓周

占士入埋波
痴撚線！！

又係我

做乜今晚個個都瘋狂落腳 好狼下

排第七

上場成功挽回一分,今場再出招

0:3

救命呀
成地精

邊個助攻 大聲d

咩撚事呀

屌你唔通bj先係最強組合？

呢個post好多精吖屌

最撚衰果幾個都有波入

希望下半場換走魔笛
始終場場90分鐘會死
下場仲要打拿波里

賓周助攻

邊個入波

兩大毒瘤

瘋了 全都瘋了

反占又要潛落地核了

今晚JAMES BEN又然

呢場波做乜撚野......

捉正氣同舊屎驗尿啦屌

So bj

賓

賓周同james今日咩事

Come on 一齊shout 賓周賓周

你講緊球罰球！？

占

屌你老母 2條垃圾救皇馬

占士 賓周 丹仔唔該長斯正選

點解入左三球都完全唔開心既

球球都好撚負碌

ben ben benzema benbenbenben benzema

幾耐冇試過半場入三球

趺曬眼鏡

對面hea仲過賓周馬平時
個龍門第二球係前一步落都唔出迎

占士捱到出頭天

正式宣布 占士係強化版咸爺

球王賓斯馬 哈

獨食撚，愿都唔傳

馬首是占

入波都唔開心 有預感賓周狗會正選到完季

死

正氣啲氣已經用哂係今場喇
下場係時候到我地既達子發威啦

然後拖舟下場繼續畀正氣正選

出嚟啦馬撚

大家明白未

係
繼續用佢皇馬既未來一片灰暗

屎屎得。。正??

連擔泥都想入波

賓周入唔入波都100%正選

其實佢會唔會踢翻起
講完打左個冷震

唔通連擔泥都會。。

一入波一助攻
要跑步叫保特踢波啦

契仔生性，拖舟又有藉口封住人把口用死佢

唔會
身體問題

兩個都光頭又係法角10號

擔泥狗成日企係禁區頂爭波踢

成班垃圾今場大爆發
isco同達仔

轉左位踢攻中了 無話你知咩

後防冇左細老 感覺幾穩

Isco學下野啦

邊線入波方程式

反james logic 快就=勁
11個保特稱霸歐洲

如果擔泥場場踢到咁
會唔會好過細路

兩舊屎

對面冇快翼咋

丹仔好勁

反賓反占又輸

摩迪抖左之後幾fit

依個係丹尼路定卡富

未轉ac

屌你賓周
下年先比啦不如

yes

係咁被侵犯

賓周玩政治玩到好恐怖

根本唔係踢得好
係人地踢得差 三個入波都無人mark

光頭佬想叫自己新c朗

傳左啲黑氣比巴西同鄉

james就james c朗就c朗乜撚野叫新c朗

呢樣都係 皇馬只係水準發揮 外加有d運氣

入到嚟成地精

拉膠又黎料

對面本來諗住隻病貓咁廢唔洗理先比到機會姐

百變賓周magic神奇無可阻擋

拉膠要被踢死了

有預感我會入罰球

賓周都逼搶 今日咩事

話比你地班反賓狗聽邊個是大佬

好難得上半場入三球但一d都唔興奮

看我bezema two score 今次解開詛咒

逼走阿朗 bale 達仔

新金童有價好賣

占～～～
占占占～
占～～

屌

40碼內盡是射程

不過前面3個換左人肯跑左就真既

呢件未成熟 外借練下好過啦
比多d機會isco好過

今場反擊打得幾好睇喎屌

占士D波真係快左...睇黎真係有認真操波...

如果係謝斯頭先個球應該入左

好好多
bbc= 企禁區食燒味

賓周活潑出球 常常儲氣

有冇flash link
d sopcast link係咁左飛又飛

收皮啦

占士No.1

根本就係勁

冇左細老 後防真心唔錯

丹泥路值得正選

今場傳波好毒好冷靜 ，不過隻金童把握力

唔洗睇佢無限傳中真係開心

無錯

見到摩迪就辛苦

真皇報到

拿祖＞細路好耐之前已經講緊

滿場飛 所以佢先係最需要休息個個
奈何有摩迪同無摩迪真係兩班波

發現b9屌係冇用
越吹奏越勁

屌 半場換高仔啦
成日要幫後防執屎

當今最top果兩隻右閘係起我皇到

防守好好多
馬些路係不設防

DANILO
JAMES
BENZEMA
3個都值得長期正選

下場仲要呀歐聯

佢唔存氣係勁不嬲
但把握力多年來都係差
d第一時間既接應射門超差

上季已經講緊啦 就算有態都要抖下啦
上場佢同積仔消左好多體力

賓周keep到場場都咁落力先算 雖然今場真係好勁

喂反占，而家棄暗投明入紙迷占仲黎得切

有無link

擔泥都有人吹奏

但係成日有-6波入
仲要係大賽

其實攻中位應該James夾Easy goal

世界第一右閘

成手精了

未來5年james擔大旗

不了...

Sopcast lag撚到

Hi
上半場踢成點？
睇livescore賓狗同沾都入波

最後10分鐘超疾

新咸爺：
斬波同級
一樣速度唔係頂級
一樣咁靚仔

十旋斬

最強攻中只有JAMES

今場邊個carry？

來簡約地愛丹八十年

唔岩433

假皇

Isco鬼識比波咩，一味扭屎忽

賓周儲氣》達仔後備軍入替》救全家》達仔正選》揸流攤》賓周正選》入波》賓周儲氣》loop

有冇flash link

其實皇馬一早唔應該433啦

好似出過佢地兩個
效果麻麻地

我占

，442最好，牙朗都識踢（肥安時期試過）

世界第一og

咁前面唔出邊個

認同

根據西班牙《馬卡報》的統計數字，答案出人意表。原來自2013/14年球季起，皇馬所踢過的211場比賽中，有29場是缺少C朗和巴利而由賓施馬獨挑大樑，後者在當中的10場比賽中取得入球，共獲15球進帳，當中有5場更是梅開二度。

若收窄至本季，當中有3場比賽缺少兩大球星，而賓施馬期間亦曾破網兩次，分別是國王盃對西維爾與聯賽對愛斯賓奴取得進帳，因此，賓施馬為銀河艦隊獨擔大旗，皇馬躉亦不致太擔憂。

點會呀
佢地幾夾

大聖打433 發揮唔到弱左好多

唔知趕唔趕得切返去睇添 仲有半個鐘車程

咁辛苦先等到機會 達仔又唔好好把握

安76果期夾得幾好 easy goal扭波製造空位
James 負責放直線同打one two

睇賽果啦你

有個護到波既人幫沾屎拉空位出黎輕鬆比波
沾屎易踢好多

上場把握到有波入，不過...

c朗打右出疊既波都好撚勁

有咩把唔把握 上場入幾多都比人黑曬 無野好講啦
再之前bench出咪又係20分鐘內即入波 咁又點
光頭佬用人唯親無辦法

拎件戰衣出黎打氣先

上場比人吹既入波其實射得好靚

占士比波真係好毒辣

波追人

係咪衰冇人接應
不過講真c b朗個頭咁勁
互相刷assist咪得

DANILO
JAMES
BENZEMA
皇馬鐵三角

留意到棋靈王話今場輸硬 然後半場3:0

好恐怖
古迪直線
碧咸既長傳

仲在沙比嘅視野

學界既控球

如果踢442嘅比占士斬仲正 BC朗

卡路士既力量

。。。。。。

仲要同咸爺一樣咁靚仔

跪求55分鐘換走摩迪

可否換入馬撚

馬撚呢

D雀仔做乜唔走

一陣仲要直踩睇阿狗

Gay王

想比雀屎賓周食

睇阿妓失分

擔泥佬傷完變左第個人

屌返你呀

擔泥老今日好撚勁

哇屌

撞親個腦？

肯定鬼上身

米路傷完成日派膠；

DANILO
JAMES
BENZEMA
新皇馬鐵三角

擔泥唔係以為咁就呃到人呀

連賓周都入到兩球
擔泥變返正常人又有咩咁出奇

訓醒見到 0:3 好安心 仲反占同賓州馬？

接受到既

占士一人可carry了

米路同擔泥佬係咪交換左身體！？

希望keyword今場可以clean sheet

但係擔泥未撚正常過

On撚9

沒有james 賓周什麼都不是

鐵窗三角？

賓周真係勁
唔講笑

好好笑牙

上年唔知邊場
擔泥打左邊好似幾穩陣
我朗賽後仲話擔泥好穩陣
係隊友唔爭氣嬴唔到

賓周馬 無視冷眼與嘲笑

百慕達三角 啲波傳到比佢地腳下就會唔知去左邊

新金童成日去到禁區都處理得差

擔泥勁親嗰幾場
對面d翼都係好撚慢

賣撚左佢啦

金童 起步唔錯 但收尾永遠收皮

等佢成材啦

換走金童啦
永遠得50分鐘波

以為無得買人 太早收返黎

新金童好廢

我寧願要o仔

寧願換摩迪

占士中柱
好彩新金童入返

賓 靚傳

要助攻唔要入波

o仔
一定要翻嚟呀

呢件野得季初兩場好波

一屌就入

辛仔

個兩球波狗屎撞棍

哇，負碌到

阿朗冇得刷入球

負碌足碌回歸

o仔琴日有球超靚助攻
係荷甲屈機唔難

占屎

十八歲未

賓周好撚勁

我有時都會話下占士
下下射到死角位咁靚
有時中柱冇計

沾屎呢下自己控得衰到

呢球咁窄角度都救得返

連登真係百屌成材：賓屌占屎新金童

如果呢場有C7嘅話分分鐘無得大炒

咁都得

垃圾波無人睇???

插水式射球

呀朗今年係入關鍵波的

Agger

佢如果有埋射術嘅話

反占=假皇

比比踢得唔差 分分鐘好過拉隊
點解唔續約

換人啦柒頭光頭佬

有無線上link？

賓周岩先係咪應該自己射

冧左幾次莊下一隊入球 諗緊仲冧唔冧

冧賓周馬入球

正氣忽撚咗

不嬲都有不過係單薄左d

我覺得6:0 完場

換你啦仆街 之後好賽程好難搞

出咗街睇唔到

西班牙教練黎左睇波
比isco搏下表現啦屌你

再浸下先
潛力是有

出馬撚啦

下年去英超摶了

出左

跑快d就好
我皇太多妹妹下

賓周痴左呀 係咁跑

岩岩返到屋企就0-4 開左波都唔知

有無link睇返o仔?

米路下場冇得出

馬撚

抵啦

希望高仔接到位

去youtube打佢個名
佢既精華場場都有

ojai highlight

對面詐糊

比摩迪抖啦....

換走摩迪未

留力下場

仆街

仆街光頭佬虐老

馬撚同JAMES個樣好CUTE

換了
高仔上

屌咁樣輸球

70先換

咁都冇clean sheet
佩狗：唔買龍唔得

Keyword

Keyword molamola

又冇cs

都無無CLEANSHEET

又無clean sheet

屌你單尼路比人後發先至

皇馬呢對西波硬係要失波嫁喎

如果係積仔

唔失波都唔係皇馬啦

占士差d神級助攻馬撚

占士出波真係好靚

幾時先可以有clean shit
失波已經多過上季

拿祖加速好似仲快過細路
細路有速度但唔撚回防
垃撚圾

又比人黑

屌你咩換占士

咁又越

都冇撚越

冇越

越你老母咩

佢個樣好sad

屌 單刀架

又越乜撚柒呀

擔泥點解會用腳

黑埋James靚助攻

馬德里政府又逼害

逼害馬撚

正選攻中出場

場場起碼一次比人鳩吹越位
on99

型撚到

無腦佢想架? 比d同情心好無?

卻老幾撚開心，終於有得抖

驚佢用頭又OG

德國中場，養生足球

其實卻老D波準 定JAMES準

難得前面果個係馬撚 唔係賓周

公道講句細路拍c朗，朗哥唔協防
細路仲要overlap助攻落底

靚撚到果球

喂，還番球助攻黎好wor

光頭落左order 前鋒只可以係賓周入

佢同細路有咩傾

準就老卻準 但比直線/斬中就James勁

有咩都傾啦 之前仲話不和

卻老：信唔信入多3球，7比1呀，7比1呀

一定係卻奧斯格
球球橫傳轉邊回傳

不過細路咁有喜感，應該係9upper嚟
點都有野講

無左james ben 即客無哂進攻

落點卻仔準啲

卻主要好在雙腳都可以分波轉邊

係 平時都分得幾靚

係咁斷既呢度

無左我

係咁斷既呢段

占士斬波落重西，個波快得好快

駁唔到

一助攻一入球

呢樣真

兩助攻

米路啲剷波真心屌

isco做乜唔剪頭髮
季初個頭都好地地

拿祖大哥

拿祖真係搵命同你博架

高仔比波進步左 但佢缺點就係有時太大貪

支持拿祖踢一排正選雪下細路

有冇人諗過如果謝斯冇傷過
機師係咪出都冇得出

但係冇傷過
真係好撚勁
講鬥心
今季除左拉膠我朗之外拿祖真係唔差

真皇

細路除左係皇踢左10年夠老屎忽之外
我都諗唔明點解會做到副隊長

高仔

仲有賓周 hea 踢既鬥心最勁

識溝C朗

拿祖

因為皇馬真係邊個耐就邊個做

Nacho

話左佢大貪 應該早一步比左邊

nacho

差D比高仔一個過晒

岩

拿祖今季真係大熟大勇

佢真係挨左好耐
比係上位啦

打閘好勁